請集中討論721 對準政權 唔好失焦

請記住一路以來信念
不分化 不割蓆 不篤灰

721見

721金鐘見